
                      Es una muy buena película con una genial banda sonora, muy buena fotografía y con un reparto en estado de gracia sobre todo Mark Whalberg y John Goodman Recomendadisima
        
            